［戰爭思維］點解要特登禁夜市？ 有乜陰謀？

集中討論一下
以防疫角度，唔係全日禁，根本禁晚市黎都無意思

Connect 黃藍

慢慢宵禁

禁得幾耐